醫護人員唔洗理d 五毛

丫，係三毛先岩
佢地主要職責係分化

大量五毛放負分化

無人唔支持罷工
要同佢鬥道鬥盡佢
共產黨唔會罩為你地放棄抗爭而手軟唔報復

但醫護人足始終太多左膠 無計